Het heeft me inspireerde met veel medelijden en ik hoop dat ik begrijp haar en haar invloeden.
Wat doet is voorbij tussen ons me geen excuus om u een vraag met betrekking tot Estella?
Niet zoals ze is, maar als ze was toen ze hier voor het eerst kwam?"
Ze werd geplaatst op de grond, met haar armen op het haveloze stoel en haar hoofd leunend op hen.
Ze keek vol tegen me toen ik zei en antwoordde: "Ga." "wiens kind werd Estella?"
